蟻多嬲死象

有冇人可以話比我知其實笑啲乜
我見啲人成日講

蟻多嬲死象

屌你老母

秒

屌 我認真問

完全唔撚明點解 成撚日都有人講

Lm

留乜名 求解答

好陣好似搞到好大件事 外國新聞都有報

因為 蟻多嬲死多

屌你老母

秒

同鮫島事件好大關係

其實呢個係禁語 同佛地魔一樣level

問連登仔都冇撚用
咁小事都唔敢答

只能夠答你件事入面好多女人比人姦左

乜你唔知咩事咩
有咁上下年紀都應該知
同鮫島事件同期